有冇科大人可以發個聯署隊PPRB

黑警次次都話「問PPRB」
但大家都見到，PPRB乜都答「無資料」

既然PPRB阿頭謝振中總警司係科大人
有冇手足都係科大人（甚至知佢咩學系）
發個聯署叫佢辭職明志
「既然行動組做乜野都入PPRB數，謝振中唔辭職仲係人？」

有冇得諗？

721

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

全面不合作運動 癱瘓香港